支持港獨嘅焦土派同我入嚟

今晚點興祝好